[開定先] 19年DSEOral準備點玩

成場霸撚住講啲唔關事既自己野一有人想插嘴就話你收嗲阿叔未撚講完
連登仔請出招

同人講想組隊band勁過beyond 叫新beyond

我係話在座各位都係垃圾

咁樣唔夠影響佢地個分喎

不斷呻吟

Source:

眾興家所言有理

一號同學